有冇人試過番華強北整電腦？

話說有張560 ti 壞壞地
入到window 但化左屏， 懷疑係d 銲位甩甩地
想問下有冇人試過拎番上面整過？

買過張...算啦
計埋車費..可以換張950

950幾錢？

一般呢d開機卡 2手$300樓下

2手求其執返張970 都係5 6舊